新移民討論區(1)

有冇巴打絲打都係新移民，我来左香港岩岩五年，就黎有得攞身份證。有冇同樣系新移民既巴打分享下自己生活，睇下有冇機會互相認識下

pish

或者香港同胞也可以一起討論

我第一年 仲味好慣咯

加油啦，或者搵其他新移民一齊做朋友啦

初到貴境咁多位睇住細佬

点解咁多負皮

香港獨立
97後新移民番大陸唔該

排了兩年剛搬到素質很好的公屋 他媽真的牛b死了

獨立到先算啦